點解香港人咁中意扮有錢扮高級扮野講英文 可能佢係個死窮撚

扮到個個都好似好有錢好掂咁

香港咁樣就慘啦

咁我外國讀書,返黎放假要特登講中文? 利伸:窮銀

你讀幾耐先 我都讀過唔洗扮啦 大把番黎講中文 你係咪ABC係係咪講英文

番黎講中文好失禮你呀？ 冇自信

會叫的狗不咬人

on9. 有時連嗰個字既中文都唔知係點.想我點中?